今年歐聯又係拜仁玩晒

其他隊廢到閪
唯一勁敵得阿仙奴 但可惜拜仁要等多年

唔講我哋皇家車路士？

比利物浦技術性擊敗

上輪輸咗1-4冇人講

輸極咪一樣冠軍 留下力等歐聯算

衛冕只有我地皇馬做到